武漢人返鄉下被封門及被標簽「請勿接觸」

中國玩杯葛真係世界級

支那人冇一個係無辜的

文革

武漢人生於這個地方出街似痲瘋

痴撚線

割𥱊最快

點啊由佢哋係咪監生餓死？

請勿餵食
請勿接觸

勁過黃藍對決

係

同胞

香港普選：

老鼠食左就大鑊

untouchables

香港人敢唔敢咁做

黃絲太溫柔善良

支那人屋企門向外開？